（抵制TVB是晚精選）我冇嘢講、願天國快樂

【要人啊⚠️每日抵制CCTVB】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.罷買👎4.負評

是晚精選@8/11
💎 魚鱻森虱目魚精 💎

👆👆👆👆👆👆👆👆

#MrFish

身為TVB好朋友，一定大把衰野 🔎

1️⃣ 魚精又腥又臭 🤮
2️⃣ 魚有重金屬，長期大量食魚嘅”精華”，即係變相狂食重金屬慢性自殺🥀

Source:
虱目魚場常爆發毒魚，食唔食自己諗

乜撚野公司嚟？

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

DONE

不如追擊佢有冇科學根據？

幫你推

再推

推

tui

香港人， 還拖！

bigbig channel 廣告商

本公司於有關廣告合約完結後，已沒有在無綫電視投放廣告，目前亦無計劃與無綫電視作任何廣告承諾。
如有任何問題，可與我們聯絡。謝謝！
信唔信佢好

大家好，本公司之有關合約已於2019年10月初完結，之後已經沒有在無綫電視播放任何廣告，目前亦無計劃與無綫電視作任何廣告承諾。謝謝！